讀書拎full grant值唔值得炫耀

表面上就係窮撚，但諗深啲慳左10幾20萬，仲未計學校好多獎學金都只會批比full.grant
畢業唔洗還錢，而且大家都知好多人係作數架啦。

同你名一樣 拎得full grant 你有錢極都有限
無樓係連燈都當你窮西啦
要上網拎存在感？
窮就認窮
我全家除左我每人都有層樓
我一定申請唔到grant
但scholarship 上年有十萬in total

窮左廿鳩幾年都要炫耀？

證明你連賺十幾二十萬嘅信心，能力都冇

....

拎full grant 再叫啊媽比一半, 一半自己袋

作數？
你覺得香港真係無窮人？
定係要訓街無電腦無得上網先叫窮？

利申：一窮二白 full grant攞左5年 黎緊第6年；
有好多屋企家事自己知就算